究竟尾班車巴士、小巴點樣翻屋企

之前有人問過但我冇追黎睇
求解答

推

尾班車司機揸返去尾班車屋企囉，唔通架車自己返屋企咩

心水清

去完總站自己揸埋返屋企 聽朝揸去頭站做頭班車

認真答你
通常揸開尾班車嘅都係返夜更（通宵）
之後直接返站/廠等收工

地鐵係咁，巴士唔知

到佢地收工就搭返頭班車返屋企